科學界頂級期刊的反川者聯盟集結了

Science, Nature, The Lancet Oncology, New England Journal of Medicine (NEJM)全部都公開表示反對川普連任

唔好將科學政治化

成班globalist垃撚圾

睇下到時侵侵選贏咗
佢哋會唔會因為咁而畀人cut預算

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

專家食屎啦
係香港人台灣人面前講防疫?

今次防疫最重要係
1. 心態
2. 封關
3. 戴口罩

我唔否認TRUMP 早期日日Just A flu 係有影響,但屌你老母臭系你地D專家有冇出黎話Deadly 呀? WHO 話冇事唔會人傳人,英國話Herd immunity, 根撚本一開始成個西方都掉以輕心。你專家見佢話JUST A Flu 果時唔出黎屌柒佢?半年後爆到九彩出黎抽水當人唔記得?

2. 封中國關黎計美國唔係遲香港好多, Trump 封果時前VP 大大聲話佢Racist

3. 口罩黎計你班仆街三月前醫生日日笑鳩我地香港人冇事戴口罩,四五月香港人自己開始整口罩你地仲係度ARGUE 口罩唔一定有用

大言不慚咁屌TRUMP, 醜唔醜呀

千人計劃名單！

Trump： 好感動，唔洗我搵得咁辛苦

你講既頭三點trump全部做唔到，仲係度臭蟲論

冇得收支拿錢做研究嬲嬲豬

侵又唔係專家，佢講just a flu你估背後無專家意見咩
根本當時西方主流就認為唔需要防範
其實入侵數都無意思

Trump就算疫情前都係唔聽專家講野自把自為，大把紀錄片都係咁講佢，不過連登仔又要話啲紀錄片係假架啦

拜贏硬

醫病變左總統責任

唔係醫學專家責任

都幾搞笑

reseach依飯有好多mainland

班專家鳩流流
除左叫人戴口罩咩都唔識
咁我都做到醫學專家
藥又無
疫苗又無

但怪總統

trump係decision maker, 唔入佢數入邊個數?
早期你話佢分唔到咁嚴重都算, 話曬新病毒無人知

但佢去到今時今日都downplay緊個virus, 因頭都尾都無Consistent plan 去fight pandemic
醫學界係多次警告過佢, 而佢做咩? 不停散佈未經證實既謠言...

咁撚護佢丫？

投佢票囉，你有票嘅話

侵連任之後應該會逐間查佢地背後收左幾多支那錢

爆撚到咁樣仲可以有乜野plan 快速搞掂?
有，好似大陸果種lockdown 囉
班白左blm 受唔受得起先

自己露底仲好

咁撚勁又唔見班撚樣又唔屌WHO?